有冇fg仲未搵到人生目標

利申：曾經搵工搵到好迷失，打開JOB AD好似唔屬於番工既世界~
大家搵到目標未呢？

搵到工=/=搵到人生目標